玩家回報《電馭叛客2077》存檔超過8mb會永久損毀，官方建議少囤積道具

唔係已經有人講咗啦咩？

2020年大作 8mb

叫你用PS2玩

未玩過，想問隻驚是咪有time travel元素？

諗起之前有個pc撚笑ps撚無得玩

56k已經足夠啦

save 爆卡

第一個爆 save 個個
啲汽水積左幾耐貨

好懷舊

諗極唔明點解寧願重覆刷錢都唔開 cheat engine 直接修改一了百了，單機遊戲好處就喺呢到，不論 PS 抑或 PC 都可以咁玩，諗返起早排隻創之軌跡個個喺到卡手掣鳩刷大半日就笑死人

PS 點cheat engine??? 唔識

金手指 savewizard
自己改 save 改 hex 好過鳩刷

不過要課金至用到

成一隻大作嘅價錢

十幾年前skyrim個save都過百mb

痴撚線
呢間野真係業界笑話

本身打機就係消耗時間
只係消耗時間方式
係殺怪定對住部汽水機姐

過百MB係Bethesda 做得柒
而且佢都有玩得耐save crash問題，唔記得係佢自己定unofficial幫佢fix

Time you enjoy wasting was not wasted

你好享受瘋狂作業式刷嘢嘅過程？

不如好似洛克人咁記save密碼啦

set咁多野比人執但冇諗過有呢個問題

256*256格？

當以前game boy帶無save 電咁一玩就要爆機

2077年的世界

原來咁落後

SKYRIM save crash係講緊個SAVE過GB既事
以個時既ram頂唔住咁大個save

cdpr自己有無由頭到尾玩一次隻game

刷得bugs 咁不如直接cheat

痴撚線公司

啲傻鳩覺得高尚啲

買咗都唔敢玩住。定係等到2077年先玩得

睇埋官方回應更加哭笑不得 (6:30-9:00)

2077算唔算係game界嘅Gun道

求pc版點用cheat engine

汽水拆材料本身都唔係bug, 而係根據隻game設計legit可以攞到材料/錢嘅方法
duplicate畫/item去賣就真係bug啦

去返ps2 standard笑死

search 數值 (item數量/lv/hp 用數字表示既就得）
加減之後search多次
重覆做到得返一條record
就可以改個條record個數去你想要既數

好懷念諗起lfo年代

廢唔廢咗啲 8mb?

red engine 開發系統問題？

以前玩vba模擬器一定識用

最衰都係奇哥

吹到咁撚大嘅game 得8mb game save

究竟要刷幾多汽水手榴彈先會8 mb

cls

好明顯無
唔好講支線
剩係主線只要玩過都會發現到好多必然會出現既BUG位,但完全無理過

pc以前唔係用game master改數值？

二揀一

入刀叉岩你

PC3090係咪會冇哩個問題？

仲衰過以前單機game

應該係裝多啦 汽水頂多咪得幾個Id再加數量

武器咪又係id加幾個props
根本8mb做做下任都crash
對話任務state都炒

CDPR入面有QA?

存檔死清光

另外一個問題就係, 屋企車嗰堆野都冇得customize, 得番裝備同上面啲mod, 點解可以搞到個save咁大

有3080先可以存檔架
窮閪學人存乜檔

PS1 記憶卡幾多mb

賣畫刷錢仲方便

應該係第一代it留低bug，諗住你炒我就大鳩獲，d野加密晒你點整都整唔返，點知照炒

連登仔之前吹爆呢隻game，而家落地獄

真，反正目的都唔係玩任務，不如直接改

Skyrim bug多到你
但真係好撚好玩
且容許有人幫手fix 加其他mod
真係正嘅

1.05 之前有得直接打秘技（官方支援）
好似 aoc 咁
打完即刻身上多咗幾百萬出嚟

邊個subreddit 有恥笑post 睇

限制你玩法

r/cyberpunkgame

好多狗屎垃圾執

畫面=ps2
Save 容量=ps2
佢係咪拎錯ps2黎開發

問題係，玩晒佢啲支線委托都唔會夠錢買晒啲車黎揸
唔刷錢真係唔知要刷幾耐街邊黑警任先夠錢買晒啲車

真係神game 黎

用3090 玩點會有bug

用呢12個格仔可以記到 282,429,536,481 個state

印象中有數量限制
果陣記憶卡入邊係格仔 一個格仔一隻game
之後有d唔係官方出既記憶卡俾你轉位

T-pose asserts dominance!

同nier一樣 爆機存檔死清光

有個成就好似係買哂d車
之後事旦開個車任睇返...要6位數
但係自己身家未去過6位數
玩左接近30hrs冇刷錢 係咪正常

點拆阿
要拆裝要逐件拆。又唔可以禁實個制，拆完又要停2秒比佢reload
你玩埋我個份啦

用3090乜事都冇

CLS, 即刻refund

啲警察係咪唔會識瞬移？
攻擊路人啲路人係咪唔會消失

邊有一個部門會code唔試code?
寫game唔試game 真係笑話黎

8mb

改config file, 0.1 秒拆

直接搵風靈月影 修改器啦
一野50 LV 無限技能點, 單機game輕鬆玩

玩Cyberpunk 玩到有種玩緊skyrim既感覺
卡任 無對話 死save 彈game
不過 Skyrim 真係有種奇怪既吸引力
班modder 幫隻game fix bug 仲出埋DLC
玩到死save 都唔介意重頭黎過

爆完機應該會試

認真。 唔用bug都夠錢

去大平洋區沙灘殺npc練技能, 50級打一轉2分鐘平均5件紫裝可以賣成萬。
不過要走來走去d shop/drop point去賣
我打到成地裝都廢事執

路線:

Cyberpunk 2007

勁！爆save唔係去修正
而係叫玩家唔好儲咁多道具
千錯萬錯都係你地玩家嘅錯

好正常, d錢難賺到仆街
搵條命仔去搏都係得個千零蚊, 賤過狗

技術團隊都話未出得。係管理層硬推

CDPR 班管理層真係痴撚哂線
發哂脾氣咁

佢credit入面QA個list好長架

十幾年前skyrim個遊玩性都高過佢

可能根本唔知點 fix

因為你要大過8mb要比錢企業

pc其實邊度睇save容量

唔使重頭玩一次。

ps4玩2個鐘必彈。 求其搵條QA用2個鐘去試下一定知

隻 game 趕住出到咁

班高層今次知衰未

逼人出貨？出囉屌

班撚屌冗員mode?

C drive > user > {你個 user 名} > 儲存的遊戲 > CD Project Red > Cyberpunk 2077

之後睇最新日期嗰個 save

PC撚仲未出嚟護航？

串得好

如果佢隻game真係咁就好lu
攞硬100分

其實巫師3 都有同樣問題
啲道具太多會load得超慢同會死機

年度最柒遊戲

依家冇得賣啦 pc睇幅畫冇做特價了

Rpg?

得8mb玩條撚

我1.0.5 PC仲有喎

呢樣真期待下一代

上古卷軸❌

少女卷軸⭕️

屌鳩PS4 玩家個陣唔係大大聲話隻game 係寫比next gen console 唔應該用last gen console玩架咩？

PS2 幾時變左next gen console架？

WFH最衰都係武肺

不如改名叫2007 算

有3080一定無事

感覺係高層迫個team人出貨

我都係1.05PC喎 琴日先拎到幅畫 去邊到賣都冇特價

今獲搞到個朵臭哂 班高層係咪腦裝屎.. 真係冇下次..

Cyberpunk 1997

唉 屌

原來係我柒左 冇出返介面重入 即刻刷返100萬先

好想知啲engineer係咪俾人屌到開晒花

高層硬推隻game
整game嘅仲要俾人屌多次?

Cyberpunk前線好黃

PS1質素可以save到PS2容量
神級

Save wizard用過搞Mon hunt 慳返刷珠時間
佢啲修改為我覺得恰到好處，而且通常PVP遊戲都冇得改
買一份仲可以三部PS4 share, 唔係之前搵唔到friend夾我都買咗
可惜上唔到PS5度用，所以都係由得佢

VBA同PSP都有得cheat
通常錢都一定set無限

風靈月影整出黎真係算幾易用
有啲外國人整嗰啲好易炒save, 介面又唔靚

係，但你打哂NCPD d報案都夠食一陣

做乜咁多負皮
淨用到喺單機 games 到咋喎
單機玩金手指都唔畀？
係咪個個瘋狂作業式鳩刷刷到傻咗

呢個年代仲會壞save，仲以為去返gba卡帶無儲存電年代

夠曬耐玩

又係你隻外掛狗

隻game唔預左無限重玩架，玩完記得砍掉重煉啦！屌！咁我不如玩返skyrim算啦！

2077年連路人都識瞬移，警察唔識瞬移點捉賊

單機開金手指影響到你啲乜

同你跑 online 隻掛唔鎖場任放人周地開掛相差甚遠

以前玩巨商又真係幾享受重複刷野

一黎以前時間多

二黎佢突然出寶物係好開心

人大在就發現算數啦

等陣上你個跑online 外掛論壇撚下狗先

CDPR係咪on9

唔只一個啦
成批PC自豪撚

lm

8bit

求 link

笑撚死

班PC盲粉潛得深撚過抹香鯨

成堆
開幾個po

日日對住張3080 同2077打飛機 邊到得閒上連登

3090下話？

PC撚會話：剩係睇風景都有排睇啦，駛咩執垃圾，刷錢買啦

笑死人

真
當年中左主線bug
棄左兩日用一個廿個鐘前既save繼續玩

事實係趕住出

屌佢老母我冇刷錢玩咗百幾個鐘，狂解任執到成身野而家同我壞Save
垃圾公司

我到宜家都唔撚明點解有啲人一聽到CE之類就好大反應
單機驚嘅話你話撚知我點玩 又唔撚影響到其他人
甚至我覺得只要隻驚完全冇PVP同交易系統嘅話用CE都冇所謂

沒bug同Glitch點叫Cyberpunk，代入感100%

連登仔:

Cheat Engine
MOD

真

唔通高層自己認低威
緊係屌多幾次

咩撚野話

賣道具冇得一次過賣幾樣已經on9，crafting又冇得大量整逐下craft，依家仲叫人唔好儲道具